JULIÁN FERNÁNDEZ-VEGUE DE LA CALLE
GRACIAS POR LA ASIGNATURA :D

Sé que el trabajo no está ni mucho menos perfecto, me hubiese gustado poder dedicarle más tiempo, aún así, me ha gustado mucho hacerlo. 